警察已進入BU，APA搜查，傳聞港大亦被搜查

癡撚左線

大學私人地方任你班警犬入

請各大學生企硬屌走警犬佢地無法庭搜查令係無權入來大學搜

屌你老母置頂

屌你警犬

入去做咩

推

痴撚線

推!

癡撚線

唔好再傳假消息啦，證實咗係fake，睇其他post

大學範圍你冇搜查令入得咩？

屌

終於有機會比班畜生入大學了

冇搜查令都比入?

冇法庭warrant 係絕對可以拒絕佢地進入search

警察幾時咁撚大權，屌

no warrant都可以搜，一國一制正式生效